當初因為中國老細派10蚊雞開工利是而導致南京大屠殺

當年派十蚊 而家又派十蚊屌你老母

當年小輪 加幾仙
夠搞到六七暴動

學埋衲dee講野